覺唔覺套致命復活眼高手低

單係魔化都要成13集
感覺頭十集都好撚拖泥帶水, 做唔到美劇水準, 好多支線跟本睇唔睇都冇所謂
而家就睇佢可唔可以好似黃日華果套刑警咁
最後幾集爆SEED

我諗住睇安仔玩 人在野
好似獨孤求敗咁 比人鎖住

屌 點知
睇完又係一膠劇

以為好似arrow咁會講嗰十年嘅事

係越南跟本可以玩耐d
唔需要1集講哂

咁都膠劇 有冇睇與敵同行㗎你

第5集後就無睇

人在野太少....

成魔之路可以有好多原因
荒島10年亦都可以拍成魔以外更加其他野
用荒島10年成魔就浪費晒

淨係覺得講咁多咩公司醫生好撚戇鳩
入間酒店炒人
又去旅行團放蛇
無唔無聊d

無睇 忠奸人仲好睇

刑警一直都好睇喎

成本低 點拍幾集越南外景

簡直失望
難得全實景
但得第一集個水準叫 ok
之後廢話連篇
男主角演技好屎
其他人都無個特出

第一次聽人話阿旺戲屎

佢係呢套劇嘅表現真係屎
佢係咪收晒火

子聰幾好戲 我有朋友個仔都有自閉症 幾似
不過自閉唔代表資優 仲反而學習弱少少 因為佢地唔識溝通 學野會慢好多 tvb成日都以為自閉就係資優